【生活響平行時空?】廢老689個FB可能真係bot黎

佢facebook係完全冇提及6月9日反佔中遊行打後既任何野
剩係繼續日日數蘋果
講紐時個d論調都只係d典型針對美國既post

好明顯
港共政府已經四面楚歌
有人食住花生等復辟
國家領導人 未必係林鄭既同路人